# Тестовое задание на позицию Node.js разработчика

## Задача

- Есть платформа, на которой юристы могут оказывать онлайн-консультации.
- Необходимо реализовать API для записи человека на онлайн-консультацию к юристу, и напоминанием об консультации.
- Одна консультация длится 40 минут.

#### Необходимые данные о клиенте:
- ID
- ФИО
- Телефон

#### Необходимые данные об юристе:
- ID
- ФИО
- [Отрасль права (может быть несколько)](https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%9E%D1%82%D1%80%D0%B0%D1%81%D0%BB%D1%8C_%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%B0#%D0%9C%D0%B0%D1%82%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%B0%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D1%8B%D0%B5_%D0%BE%D1%82%D1%80%D0%B0%D1%81%D0%BB%D0%B8_%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%B0)

## Что нужно от API
1. Вход в аккаунт через пару телефон + пароль (для обоих типов пользователей)
2. Запись клиента на консультацию (клиент должен быть авторизован).

## Оповещения / Напоминания

Также нужено оповещать пользователя:
- за 1 день до консультации
- за 2 часа до консультации

Все оповещения можно просто записывать в .log-файл в формате:

```
{{ date }} | Привет {{ name }}. Напоминаем о консультации с юристом {{ name }} завтра в {{ time }}.
{{ date }} | Привет {{ name }}. Через 2 часа у вас консультация с юристом {{ name }}.
```

## Требования
- Не забудьте сделать миграции - предзаполнить БД (хватит 2 юристов и 2 клиентов)
- Если какие-то моменты вашей реализации нуждаются в объяснении - пишите в README-файле
- Express.js

> После выполнения задания отправляйте ссылку на ваш репозиторий (GitLab или GitHub) в Telegram [viper_vlad](https://t.me/viper_vlad)
